英國人搞絕食

【引渡惡法】「香港監察」羅哲斯將在英國展開36小時絕食聲援港人

重撚on9, 餓撚死自己又無人理。
攪到人地無得食就話姐

重點係引起更多人注意，煲大件事

起馬肯做俾人睇先

和平抗爭撚諗住下次絕食定唱歌?
以歌聲擊倒政府
今天我

36小時...

可能加埋三輪接力先夠36小時

36小時呢d叫禁食 , 唔係絕食
減肥 / 宗教儀式嚟
大家誤會左佢啫

人地喺另一邊都幫手絕食
好心你班撚樣唔好話無用啦

人地英國人黎想點撚樣
你地香港人自己連絕食既勇氣都冇啦

69事件都全世界都知啦,有7用咩,而家中國同歐美國家打貿易戰,已經唔洗理佢地講乜,做返真共產黨

我都同意你既講法

香港人幾時先會醒

你地和平咁去 訴求
得到既回應 係硬推送中

點解仲可以和平抗議落去？

比你地和平 到時安然接受送中 唔好喊

希望香港人 醒覺

和平係無撚用

算吧啦
69開始之前我已經講過和平無用
換來既係一堆負皮

香港冇架啦
你地慢慢和平抗爭落去啦

香港人搞絕食我會笑佢

但人地又唔係同香港有親都咁做

Respect

港豬係咁

無撚腦

人地鬼佬為左同自己無關既香港去絕食都要比你地屌

根本人地就無必要理你香港，對外面地區支援的人應該感謝。自己都係，只要唔好唱歌就可以，真係無用

港共話之你餓死啦
你死左佢仲開心

白人條命重要d

樓上班仆街真係痴撚線
一片好心聲援下都要笑9人地
咁既態度邊有外國人想幫你呀屌

所以啲仆街港豬真係唔撚抵幫

香港人以前有勇氣搞絕食，近年一搞就俾同路人笑返轉頭，咁仲邊度有勇氣吖

爭取收留持有 BNO 的難民！